藍絲到會大閘蟹！！全面抵制！！

有whatsapp! 大家唔好報食環海關！

推

地鐵站交收籮蟹都係第一次聽

大家快D去佢所謂辛苦經營既網店俾1分佢.

咁樣賣海鮮使唔使攞牌架？

乜柒嘢C傅、蚧睇到好傷眼

蟹字都唔識打 學咩人賣 番屋企含啦

都唔知有冇蟲

啲蟹臭架

連大尾督麥師傅都唔撚幫襯

響黨鐵倒瀉蘿蟹

推到佢仆街